點解陳茂波連上bloomberg都想喊想喊咁

哭𠹌左

佢係美國好多劏房?

又眼濕濕

鏡頭太多 好似係

美國割房=700尺

老人痴呆?

睇文件睇得太攰
又冇人介紹眼藥水

你太睇少局長

應該真係隻眼麻麻地

比人制裁了 咁岩上到外媒咪扮下可憐🥺🥺🥺

好快佢要問警隊借李桂華黎做導盲犬

條友英文水平做到英文訪問

佢頂條八婆個位？

老人家眼疾咋嘛

應該想落船 但屎種唔畀
日日搵啲辣椒油去噴眼

黝人老狗

真心 做親訪問都流眼水 一係就生眼癌 (咁就大家都開心)
一係就每講一次就覺得愈近被西方國家制裁一步
屌你老母啦 講真 財政司底下咁多人
做得司長依個位 洗睇幾撚多文件阿 多數開會做決策野多

兩邊蛋散抆實張紙都唔識
左邊件二打六仲要跌手

一殼眼淚

準備比美帝ban+抄家美國D固定資產, 係人都哭

宇宙最強？
踢張紙都腳軟

係咪對眼就來盲？

molamola

🥺

咁就可能係有病

黃斑病變之類？

對眼黃撚到

咁睇黎真係有眼疾幾時盲

呢個係宇宙第二強

中國宇宙

係咪有眼病

認真講應該係煙酒過多。

老人病 眼病

皮膚太黑 似係健康出問題

通常咁嘅膚色係肝有事

唔希望講中

東亞病夫認證

可以笑的話不會哭

眼疾啫

水汪汪的眼睛

見得太多林鄭

眼乾啫

2打6諗住丹爺嘛
拎實怕整親
點知

屌，第一次睇呢張圖，好正

左邊位手足深黃

馬雲第一

港共好窮 佢都就快死

太好笑唔小心負皮左

條撚樣斷手斷腳斷賓周都唔抵可憐

明明東亞病夫係假
拍戲老作出嚟
然後有人當真，以為日本人真係咁講

睇睇醫生好喎

可能對眼有事

佢D英文十分失禮

亮晶晶的眼神就係呢d啦

其實呢條賤人一向都成日扮晒憂國憂民咁
但就屯地 搞劏房

求岀處

提晒水，香港經濟已死

燈光呀

係咪日日俾柒婆屌屎忽搞到大小便失禁
無理由喊足咁多日

咁睇似有病多啲

可能大家都誤會咗佢。

一定係太驚

原來真係唔係扮

唔知點解眼疾令我聯想到佢

佢養父係國防部顧問，前美軍...
點睇